想問一篇故既名稱。。

想問有篇文係講個主角好似入咗VR世界，死完又死，遇到殺人豬肉佬，多手觸手怪係衣櫃， 鄰居有個肥仔不停係咁鑿嘢，原來係想救主角。。唔該哂各位幫忙

是咁的，我覺得我住嗰度有啲唔妥

謝巴打